歐聯前個weekend，星期日啲戲碼好差

全部強隊星期六踢晒，搞到今日啲波冇咩吸引力